［JJ插地］ 買左新ssd 裝完window 但入唔到window

是咁的
本來有一隻250 gb ssd + 512 gb ssd + 1tb hdd

咁250果隻裝完window 已經無乜位
所以買左隻1tb 既 ssd去換隻250 gb ssd

咁我換果陣就直接將250gb既ssd d sata 線
轉插去1tb ssd

咁之後改開機順序啦
改完新ssd做第一順序
再裝window
之後都好順利

裝完window ，咁我就試下重新開機啦
重新開機就見到reboot and select proper boot device

咁我直接禁f11 簡裝左隻新ssd 之後又會入到window

入到去搵「我的電腦」果陣又搵唔到其他個兩隻hdd 同ssd

而家問題有兩個
1. 點解開機佢直接入唔到去window
但係咁f 11撳咗隻新ssd 又會入到
2.入到新嗰隻Ssd之後點解會見唔到其他個兩隻hdd/ssd

唔該晒咁多位巴打

你3個device 分別咩介面架
pcie 會同某啲sata頭唔可以一齊用

同埋裝windows 最好拔晒其他hdd ssd, 佢個boot loader會認晒所有插住嘅 storage,裝完先插返

1. 係 BIOS 要 set 番 boot 機果隻 SSD
2. 其他果兩隻 HDD/SDD set 左 offline?

九成BIOS set錯嘢
但係你又講唔到BIOS settings
不如reset BIOS 等佢自己認

唔該晒三位大哥。我返去影一影bios 比你地睇🙏🏻🙏🏻

你貼個spec先啦

你跟著上面條片試完，再係「我的電腦」睇下見唔見到ssd 同 hdd

唔該晒🙏🏻🙏🏻

返去貼出黎。唔該晒

係咪姐係呢張

搵返隻ssd
但隻hhd 入面有back up野
而家好似搵唔返入面d野

你應該係格式化咗，資料重唔重要

我d野就唔重要既 入面有老母d相

我開返出黎 睇下救唔救得返先